咁答法已經可以放手？

佢仲聲稱穩定左可以連love u都5洗講，每次我講都轉話題，仲話好大壓力

就算而家唔放手 遲早都要放手

穩定咗嘢駛唔駛啪？

中學雞fonts 返屋企溫書啦

吊又岩喎

放唔到手，

係咪我問題，完全唔明樓豬想問乜

咁你嘅答案已經出咗嚟喇

G

一人一個放手方法

唔好講分手住 係呢段時間就慢慢習慣翻自己一個 到你真係可以獨立個陣先分啦

其實我同佢見到面都好似朋友咁，根本就無分別

suggestions ?

發掘
下新興趣 話唔定識到更好嘅人